我哋從來都無贏過呀，仲有咩可以輸？

5大訴求一個都無回應

700個手足被捕，比人打到點無人知

812塞爆機場成功癱瘓航班升降，但係813無人入機場，一日就完
咁同出嚟遊完行返屋企有咩分別？仲要癱瘓咗都係bonus唔係和理非嘅主要目的

勇武由6月開始就話要塞死機場唔比升降，咁樣先至會直接令到政府受到影響
你靜坐一日同遊行一日有咩分別

我哋一直都輸緊，請大家認清呢個事實
逃犯條例仲未撒回
黑警繼續無視法律任意妄為
兄弟手足全部被捕，被毒打虐待
真普選從未根據基本法列明實行

我都想一瞓醒就達成五大訴求，但係無付出點樣有收獲？民主自由唔係坐下叫下，然後個天就會跌落嚟比你，係要抗爭，要爭取先得到，烏克蘭就係最好嘅例子

我哋從來無贏過，只要政府一日唔滿足五大訴求，我哋都仲係輸，仲係去要爭取

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

仲有幾條人命，一隻眼，同唔知幾多個植物人

推

機場真係唔錯，有冷氣 唔會落雨。

我哋從來都無贏過呀，仲有咩可以輸？ <------ 啱呀! 輸光輸淨，冇野可以輸啦！

所以問你同問教主，下一步點呢?